五點半訓唔着 你問我答

快啲搵野同我傾

現在時間係中午十二時二十三分

現在時間係凌晨五時二十四分

我地係兩個世界既人

我只係慢你八個小時住係你另一邊

是咪鷹角

係啊日日等緊睇日岀

我朋友子已經訓左了
佢成日send d相俾我的

等我一陣用gopro拍個日岀比你睇
時間多訓又訓唔着

ok 留名睇太陽
千奇唔好訓著

冇野做自推

我日日都下午先訓
訓又訓得唔多

肯定係我搞到無人入黎
我返出去先

個個討厭我所以唔入嚟

出太陽未

黑過黑鮑嬌

好衰 咁樣笑人

連外賣狗都笑我做毒撚

想食炸雞

想食大家樂

狗也不屌

食緊

英國食物先係狗也不屌

先生可以外賣一份焗豬嗎
我給你

it狗算唔算狗

it狗都好過我呢個咩都冇哂既廢青

我朋友子成日send d龍蝦俾我睇

（準備雙失）

英國野唔係出名難食？
名菜 仰望星空

我住個到啲野好難食

希望唔會岀意外啦

高清d ok?

下我見佢食d野好好食咁喎
大大條著條

有個窗阻住咗
呢張我用手機影
可能gopro拍得清啲掛新玩意第一次用

餐餐都係個類垃圾我真係寧願唔食

偏食仔仔

太陽都無個 早d訓覺

邊有咁快有太陽

我都食飽要訓了

下午茶時間訓
你一定係暗瘡毒肥絲

英國邊度?

yes

lancaster

聽講好悶

成個星期冇毒在家中冇野
雖然原因有一部分係因為傷心

屌你
Lunch唔訓一陣點夠力扮工

屌你老味

我一星期訓埋分分鐘唔夠你一日多

咩意思
係咪撩交打？
My power powerful

肥肥白白有錢剩
應該係

my power is so powerful

唔肥唔白
我係非洲瘦瘦兒童

隻秋啊！
今！晚！大！會！堂！八！點！正！

我媽媽講非洲好食好住好多死肥婆

今日個太陽比食咗

食左飯未

窒頭窒世
一定係想打交

外賣咗盒曲奇同炸雞
但只係有胃口食咗一塊

有你的日子，太陽也躲起來了

我flatmate都係非洲嚟架我冇講大話

是不是我要消失？

我住剛果 佢呢？
我平日要種水果竹戈

要你習慣陰天假期

我唔知佢住邊但係佢好似喜歡男人

毒撚唔開窗唔知天氣

咁咪唔會同我爭女

不見天日 鐵窗邊緣

你係人妖肥婆冇人要你

自己住同坐監冇分別

你個油頭毒撚

得閒煮下野食

我個頭一啲都唔油
我係陽光毒撚

懶得洗碗